我的一生也是孤獨 就如大雄一樣

嗚嗚

Cos

男人哭吧哭吧不是罪